[3ds] MHXX ！ TG約戰區

新手！開個TG grp 等各位方便直接約戰幫打！

有意留底TG

你講tg我地add